其實雨傘輸係個議題，咩真普選

根本香港人只要唔會影響到利益，有沒有民主佢地根本唔重要

你指嘅係咩利益

香港人d錢，上次太陳義過高

輸手法
輸有大台